對黑幫唔可以硬碰碰

要有策略，打佢要害